Программа запускается из файла "start.py"
В файлах проекта есть образцы входных данных, на которых проводились конечные тесты.
Исходную СЛАУ вводить в файл "data.txt"
Результат выводится в файл "RESULT.txt"